一句講曬，如果你係藤原拓海

你會揀
：茂木夏樹啦，做雞冇咩所謂，會回心轉意己經加好多分
： 梗係上原美佳，有得學打高爾夫球

處同非處
依個post無乜討論價值

小多士咩

完

漫畫話夏樹好叻環吹。。。

要晒

老實剩講劇情
夏樹果段係好睇啲
美佳果段順利得濟太平淡

夏樹，牀上經驗滿分
美佳，當你條Ｊ好似golf棍咁玩

咁又點揀？

golf棍
係波棍

美佳打開過golf喎

拓海教佢好似波棍咁撚條野

講呀

揀AE86 屌條死氣喉

唔係我，改圖？